book左架船去台灣開船p 窮撚勿入

是咁的，呢個星期五，我唔去浦了。夜晚出海。
我地book 了3 隻船。第一隻 Adela , 租的。

坐50人的，長80幾呎。

另一隻, 私伙的 Princess V62 坐20人 西班牙式遊艇

我中意呢隻多d，入少少，寫意d。

重有一隻普通 中式船。

搞手會買好多酒。

星期五 , 7點尖沙咀碼頭集合

男仔：$1000 位
女仔：Model , 靚女免費。
普通女仔：唔俾去。

來吧靚女，識d俾得起$1000去船河的人吧。

p.s. 呢d船河無得賺，搞手只求打個和，大家開開心心玩返晚。

睇撚住架船沉落海 屌你老母

發窮惡=.=

DLLM

1000蚊刀比唔起

認真有冇窿路偷渡去第二度

窮撚留係香港等死

偷渡去新宿

25狗拋棄手足

博士都拉

狗來？

博狗

結果成架都係男人

躝啦25

笑

巴麻美(斷頭)

成班男人夾樓主上船個個攞賓周隊住佢

有冇得偷渡去日本

日本仔應該唔收留我哋腥港難民
如果人多我哋book架遊輪走美國算啦

去美帝當二等兵都得

去做乞衣都好

做流浪狗都好

中式船 nmsl

圖都無學人開po

櫻豬確了診